點解行路個陣左右手要前後fing？

由出世諗到依個

利申 10歲😂

仲要唔會同手同腳

因為要平衡

你試得下行100步都唔fing手,包你即刻入急症

有咩問題

火影跑法咪得囉

咪係 有咩問題

好似話行路雙手唔FING嘅話係心臟有問題嘅表徵

當你兩隻手抬住箱嘢，點撚樣fing

所以通常你唔會行超過 100 步唔停一停

有無人行路既時候會強制唔比隻手Fing

反作用力？
利申無讀physics

好撚憎啲呀婆呀嬸行路又行得細步 但隻手就fing就fing到鬼死咁高同fing好開 阻撚住哂

因為你隻腳郁嘅時候會帶動下肢有旋轉運動 所以就要靠對手反轉個方向fing嚟抵消 如果唔係個人會行得好辛苦 反而拎住重嘢你上身個momentum大咗咁唔使fing咁多都抵消到 好似係
利申認真咗